有冇人同我一樣鍾情英國跑車

好似aston marti，jaguar

好好J啊

屌得個睇字 架架都成幾球

屌曬巴召喚

AM

McLaren P1

有冇睇過呢條片

嗰engine

屌哂巴而家沉左AMG船

冇人鍾意

男人偷下食人之常情
我好快會返老婆度

鐘意lotus, tvr

屌哂巴根本就諗住賣咗mclaren 再買AMG

所有Mclaren 都係我Dream car
利申:得個睇字

個engine聲

英國紳士

lotus

btw, 我好鍾意MP4-12c 果種排氣管設計

個pat pat 好肥美

聲係來自條喉
mp412c開始轉左v8 twin turbo
冇左v8 v12na果種高亢嘅聲音
所以聲係不及458/458s/f12/lafa

如果真係好鐘情英國跑車，又未必使幾球嘅

MG MGF
Mini Roadster
Nissan Micra C+C
Ford Cougar

都俾到類似感覺你

所以最好聲一定係am v12na
雖然車慢, 但係db 11係我dream car

買Vulcan

db11轉左twin turbo no more na既澎湃

原來喺咁

有錢買都冇得係街揸

個感覺唔同

Mini jcw gp
Lotus elise 250 cup
Exige v6

比你講一講我先發現
再睇一睇定價
原來平過vanquish
358萬起
但成架車無論性能, 外型, 內籠都勝vanquish 一籌
db9 已經係2003年出, 後繼車db11 2016先出
同一個款可以渣十年以上其實好抵屌

ching大家口味差唔多
我加多部tvr sagaris

TVR

Bentley GT super sport

係continental supersports 先啱

品味之選

aston martin one-77
舊版jaguar

P1

Bentley continental gt supersports

咁萌塞嘅你
continental gt 同 continental supersports 兩個model黎

SuperSports其實係舊款GT作原型嘅GT增強版其實係同一個款。只係配備上有唔同

個樣真係好高貴

冇講caterham

依家仲有無TVR

麻麻地個d 所謂既super cars
鐘意虐待自己，所以鐘意呢d

lotus 先虐待喎

其實新款lotus Elise點睇？有無巴打玩過？

Sor可能我打得差，咁樣好d

加速唔快但彎路真係好正

am = 英國跑車
mcl = 英國出產跑車

FK2 算唔算

H車 fk2?

因為嗰樣冇咁英式？

exigs sport 350 380
支露出嘅棍 好撚型

但我有時覺得紳士feel既車先代表到英國
Eg. RR Bentley 某程度上Am都係

麥記啲車

係 因為英國製

top gear s20最尾果集一次過喺大街show曬英國製嘅車果個畫面好正

Jaguar都係喎

識d野

有冇youtube link

H車英國製咁癲

EP3好似都係英國製

最愛mclaren 但係無錢買

多唔多外表改裝件？
個樣唔夠惡

真係唔夠？

TBG 689

DB5 mclaren f1同P1係dream car

個尾擾流好誇

玩原裝
elise個線條靚過exige,尤其係個尾
不過exige就真係好惡

英國車真係好撚正

好撚靚

exige好貴

675lt 不用說

又話唔夠惡又話誇

鐘意個頭唔鐘意個尾